休斯敦總領館死守終告失敗 共軍大起底急現鄧寇克式撤退 任志強榮獲黨最大榮譽 〈蕭若元

休斯敦總領館死守終告失敗
共軍大起底急現鄧寇克式撤退
任志強榮獲黨最大榮譽
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2020-07-25

memehongkong
672K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

=============================

老蕭係好聽既, 完全唔悶, 絶無冷場, 聽到唔行得開